[6月9日遊行] 你班死黑警同我聽著

咪撚再用執法者做擋箭牌, 你班人如果今次都係企係人民既對面, 我祝你老婆仔女親人比共產黨捉撚哂返大陸

9號睇下有幾多人咪知囉

天真
仲信差佬入面有好人??

係呀 所以咪祝福佢地

屌晒黑警老母